其實班勇武派肯出黎係因為覺得可以自己香港自己救, 但你白兵而家要自己香港等美國救,已經當撚左最初班勇武派係condom

人地勇武派既原意係想有其他人幫佢地報仇,甚至革命
你白兵就話咩都唔好做, 等美國救
其實你就真當勇武派係condom啦
只係先發制人話人當勇武派係condom先, 賊喊捉賊咁解

樓主係勇武?

樓主一日一po追擊白撚兵

勇武係咪想靠功能組別同佢地報仇

想問下，而家可以點救香港？

咩都唔比做

推勇武出黎做擋箭牌

自己就搞講座 食人血饅頭

搞清楚一點
就係班友唔撚敢報仇先要進攻功能組別
搵班最撚勇既人打悲情牌，換黎既只係選票，因為班冇咁勇或者冇膽既人根撚本唔敢幫班最撚勇既人報仇

將功能組別列晒入人權民主法案制裁名單

點得呀咁我地泛泛都派人選wo,唔通要我地班泛泛議員本死咁去玩咩

咁獻祭dead body一個救全泛

一陣拜登當選就好笑，成條人權法即刻變廢紙

冇人想理佢喎
白兵同死黑警一樣都係唔讀書係度廢up
快撚啲食屎啦 同雲狗一模一樣